得罪講句 男人撳錢撳密碼要遮遮掩掩真係好柒

男人老狗成個死乸型咁

下次樓豬撳機記得叫埋我
我想睇下樓豬撳機有幾man

啱呀，所以不嬲叫路人幫我㩒錢

邊㩒邊大叫密碼出嚟

我用支付寶㗎,唔洗次次去atm提款

密碼！密碼！屌你老母！

Ha...

新會然

咁好笑無人get到

大叫 芝麻開門 ，就有錢出

蝦！

我直後十步用條J噤

吓？密碼？不嬲叫「唔該」

洗鬼遮遮掩掩咩
成個身都擋住左啦
除非瘦到仆街或者矮撚

得罪講句 男人要撳錢真係好柒

得罪講句 男人要用錢真係好柒

岩啊 我通常都唔遮 因為俾人偷極都係得幾舊水

次次都叫前面條友直接俾錢我